{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "들꽃여울캠핑장"
    },
    "text": "野花瀬キャンプ場 (들꽃여울캠핑장)\\n\n京畿道加平郡雪岳面御飛山道130-6\\n\n京畿道加平郡雪岳面に位置する野花瀬キャンプ場は、キャンプ場に四季折々花を見ることができるガーデンがあるキャンプ場で、1級水谷と澄んだ日陰で静かに時間を過ごせる田園型キャンプ場だ。 キャンプ場はまず暗たんな大きさで、誰でも気軽に利用できる6m×9mサイトを計6面規模で運営する小型キャンプ場や&2017文化体育観光部が選定したキャンプ場活性化プログラム運営モデル事業場&apos;に選定されるほど管理に優れ、体験プログラムが良い。 共用付帯施設棟に用意されているブックカフェ兼小さな音楽会空間は、利用客はもちろん町内のサランバンになるのに十分だ。 管理室はカフェのように運営されており、共用付帯施設はあまりにも管理が行き届いており、常連客が多い理由だろう。 ペットの入場が可能だ。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、自動車キャンプ場''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路、運動場」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": " 野花瀬キャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の所在地はどこですか？",
            "answer": " 京畿道加平郡雪岳面御飛山道130-6"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": " 四季折々花を見ることができるガーデンや1級水谷と澄んだ日陰で静かに時間を過ごせる田園型キャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": " 誰でも気軽に利用できる6m×9mサイトを6面規模で運営する小型キャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の体験プログラムはどのようなものがありますか？",
            "answer": " 体験プログラムが豊富であり、2017文化体育観光部が選定したキャンプ場活性化プログラム運営モデル事業場に選定されるほどです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の共用付帯施設には何がありますか？",
            "answer": " 共用付帯施設棟にはブックカフェ兼小さな音楽会空間があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入場は可能ですか？",
            "answer": " はい、ペットの入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺の自然環境はどのようなものがありますか？",
            "answer": " 周辺には山、森、渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用可能な施設やアクティビティは何ですか？",
            "answer": " 渓谷水遊び、散策路、運動場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": " 「民間」で「直営」方法で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 366
    }
}